波台算唔算係連登嘅九龍城寨？

三不管

邊3個唔管?

色情，假膠，引戰

房屋台

神秘台

波台狗啲人格咁卑劣
點同九龍城寨居民比
九龍城寨居民啲居民再衰都衰唔得過波台狗掛

波台狗再衰都衰唔得過你啲p牌狗啦